原價放1張農夫演唱會飛11/11

1張 $580 11/11
telegram: under999
其實係我買左兩張 但得自己一個去睇 多左1張出黎

跟
放三連位 11/11
$480 可議價
tg hotszz

己搵到巴打陪
希望你都快D賣得到

推！